十一遍地開花燒黨旗

反共反共反共

千萬不要火燒中聯辦同佢名下物業
好撚重兵

萬千燒旗賀中共

秋風起
易著火

邊到有得買枝閪旗？

Print就算啦，蝕埋比佢

可唔可以大量製造美國國旗嘅氫氣球，等佢扯旗就放？

用旗個畫面靚好多

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

兵者，詭道也。故能而示之不能，用而示之不用，近而示之遠，遠而示之近。利而誘之，亂而取之，實而備之，強而避之，怒而撓之，卑而驕之，佚而勞之，親而離之，攻其不備，出其不意。此兵家之勝，不可先傳也。

兵者詭道也
用兵之道在於千變萬化
能而示之不能，用而示之不用
隱藏真正的實力或者是讓不欲人知的訊息隱藏不露
近而示之遠，遠而示之近
將主力或即將要發動的攻勢，佯裝到錯誤的距離及位置，令敵人評估失準
利而誘之
用利益引誘貪利之人
亂而取之
製造混亂，然後再乘虛而入
實而備之
以充足的準備，去面對軍隊整齊有實力的對手
強而避之
對強大士氣旺盛的敵人，先避其鋒，待其疲憊，再尋求反擊的機會
怒而撓之
不斷騷擾敵人，令其破綻百出
卑而驕之
以卑微的態度，令自大的對手失去危機感
佚而勞之
以逸待勞，以最佳狀態迎接奔波疲勞的敵人
親而離之
接近敵人的親信，然後進行離間行為，令其內外孤立
攻其不備
攻擊對手無防備，或較薄弱的地方
出其不意
在對手意想不到的地方及情勢下發動攻擊

Good idea, 有得諗
越鑊氣越好

9.7 機場真交通壓力測試2.0, show off你個行李gip
9.8 支持美國《香港人權及民主法案》大遊行, If we burn , you burn with us!!!!
9.13 光復18區中秋鐳射晚會
9.14 天水圍大遊行
9.21 追究元朗721
9.28 雨傘革命日
10.1 匪慶送大禮

待定：
全民頭盔日, 香港英超球迷大和解日, 民陣覆桌831大遊行, 九龍塘大遊行, 禮賓府搵老母, 光復屯門上水2.0

有得諗 有咩柒得過生日比人燒

生辰變死忌，幫中共破地獄

why not國旗

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大唱美國國歌同舉美國旗

要完全超過中國歌既聲音

黨旗直指中共

Btw, why not both

黨旗要自己印
冇國旗嗰種質地燒得咁好feel

.

話到明遍地開花，點樣賀佢緊係自己發揮小宇宙

全港灑溪錢

哭喪大遊行

舉腳支持